人民幣對港幣 1.17 係鑽石底？

有阿爺力頂

托住跌 有序咁跌
想升就唔會係咁印銀紙

港幣對人仔1.17或者係鑽石底

今年內跌穿上年個底係必然既事

內房重災區